話達哥靠兄弟上位嘅，入一入黎

唔好講到自己好似好撚高貴，點樣成就達哥，冇你地達哥冇今日

你付出view數嘅同時，你亦喺達哥身上得到過快樂，你地以為娛樂事業真喺免費？大佬睇英超都要比錢啦下話？

達哥有冇直接用自己嘅view數去搵錢啊？依家只喺佢比廣告商見佢有龐大觀眾群去利用，再出番job錢佢姐，有咩問題？

YouTube backup 都外判比人，喺有人立心不良要過達哥一棟姐，講真達哥要搵錢嘅，自已搞backup 再落埋廣告啦

成日達哥靠兄弟上位，有冇第二句啊，好撚厭啊

無達哥 無高登 邊來得有兄弟出現
現在連登要崛起 一定要靠達哥先上到位

正如藝人一樣
佢地提供娛樂俾大家
你地會唔會話佢係靠fans上位?
根本呢D言論好撚無恥
如果佢唔開台打機
會有依家的兄弟?
成左名就變左係靠兄弟上位
講呢D野的人
我勸你以後就咪再睇

而達哥一定都唔收錢開sub donate
youtube channel唔落廣告
結果呢幾日係咁俾班仆街迫交代
成班打完齋唔要和尚

真正靠達哥靠兄弟上位的就係呢個backup狗
怕搵唔到錢
就想用群眾壓力迫達哥正式授權俾佢
事敗就笠水扮死狗
依家都唔cap adsense出黎做證據